會員唔係好gay(welo)的ptgf plan應司政報告加價

相信大家都知道18歲以上會獲得10000蚊
作為黃色性愛圈嘅黃絲小本生意
小妹只求打個和
武漢肺炎嘅影響下
呢排更加係蝕住同前線巴ml
希望大家支持下我地一班ptgfsis

出街200
拖50/段分鐘 蜻蜓點水50
食飯150 餐飯你o既
kiss50/sec 錫完同你計翻
hug20/per hug per sec
陪酒800每支大酒
Kpop random dance 300/每一首歌
陪上門見家長300 保證對答如流

彈鐘收番500蚊車馬費

床上價錢歡迎dm pm cm
如持有娛樂台會員帳號
izone可享有48.9折優惠
P牌無份
如贈送彩演小卡更可解鎖新姿勢

55

負評
推

解鎖新姿勢

sis 我都想玩...

本身以為武漢肺炎會有翻多d生意
畢竟宜家風頭火勢唔會咁多人返大陸
點知口罩錢劏到我一頸血+少左好多人幫襯
stage3-5嘅plan
跟本蝕住延續黃色性愛圈
唉 呢次都唔掂真係會諗過退出
大家可唔可以比d鼓勵我

微信红包收到导小兄弟的55块了！

dm for more

暫時未有靈界plan
714可以考慮

可摸以再平d牙....

你係佢定我啊
幾時輪到你懶熟

再平真係搞唔掂
呢排新年輸麻雀輸到要問銀行借錢
新年 情人節client嘅大利是都拆曬
週轉不靈...

最後邊狗變咗新會然

最多我book多幾十次拉.......

邊狗已變condom

無咩值得好笑

有冇師兄有包膠🙏

可以follow
會員
minamino
勝利(已失敗)
社會主義xxxx太長唔記得
昂x
斬x
嘅帖子研究下

窮毒能可以搵樓主比50蚊咀一啖就走人破初吻處

啜卜

jerjer入一半得唔得

想同你蜻蜓點水式kiss+柏拉圖式戀愛 請問要幾錢

dm

樓主已經pm左你！

牙gay被屌打

啱啱先發現改左名

幾時輪到佢插嘴

呢件事得邊狗可以入嚟屌尻我
佢邊位

真

你叫人邊狗前邊狗後但係懶正義幫人出頭

知唔知醜字點寫啊

我唔收你錢 dm我

公然搶客好似唔係幾好

...你25？

我咩都可以讓 呢個我唔讓得...

不如我放個ac俾你啦
你成日做埋我嗰份
咁偉大係咪要多謝你提醒

屌你 改名

邊狗 當時 痴我

我宜家都痴緊你
啜卜

下乜邊狗俾人ban同你有關嘅咩

唔關我事

禾牙喱想幫襯得吾得？

點解佢會俾人ban sorry 小弟資歷唔係好深

因為佢黑jennie比我地用bot report到封帳

我迷lay

娛樂台玩膠都要講到痴人上位又剩

你

我娛樂台憑牙笠上 上年4月4開10尻幾個po...